<h1 align="center">
  <a href="https://complexnumbers.ru/the-morning-of-the-new-millennium/">Утро нового тысячелетия</a>
</h1>

Исходные файлы второго альбома группы Complex Numbers.

Дополнительную информацию можно прочитать на странице https://complexnumbers.ru/the-morning-of-the-new-millennium/.

## Структура репозитария

* `scr-basic` — набор wav-файлов инструментальных фонограмм, вокальных партий сольных арий и отдельных midi, которые можно использовать для создания ремиксов. Каждый файл имеет название, состоящее из номера фрагмента и дескриптора типа партии: «voc» — вокал, «ins» — инструментальная фонограмма.
